特朗普：再次譴責國會山莊衝擊事件，重申絕不能容忍政治暴力

政治暴力

卸任在即的美國總統特朗普發表告別錄影講話。他表示，新政府將在本周上任，呼籲美國民眾祈禱，祝願新政府能夠成功保護美國的安全和繁榮。

特朗普沒有提到拜登的名字，他向新政府表達祝願之餘，再次譴責本月6日的國會山莊衝擊事件，重申絕不能容忍政治暴力。他又讚揚自己任內的政績，完成了多項工作，而且做得更多。

此外，特朗普還向副總統彭斯及其家人，以及白宮所有工作人員表示感謝。

特朗普不會出席拜登的就職禮，亦不會在就職禮前與拜登見面，而會飛往佛羅里達州。
Source : RTHK

GG 老蕭終於中左翻盤渺茫

準備好 食水 食糧 電筒 同槍 既人跟住要做咩

投降

condom

又割前線手足

喺屋企慢慢食